[敗家仔]我係奇趣天地買左好多搖搖

奇趣天地有一大堆
細個冇錢買 依加有錢買番晒

以前細個練雷霆萬鈞 打爛屋企d光管

童年回憶
仲有四驅車

北條院聖斗好靚仔 以前幾鐘意

有冇日版龍球

係咪間間都有

邊間買

有冇夜光超速水龍？

舊post都仲未推到1001已經有新post

我細個都好驚會打爛野 唔敢玩向上既雷霆萬鈞

舞動超速龍球

細個練核子分裂真係玩到個yoyo分裂

我係荃灣買 有好多 架又有 地下d籃又有

變做手中狂獸

有咩用

打爛阿公d古董

原來有舊post

打爛神主牌

滿足番細個個夢想

驚打爛電視機

原來有個差唔多既post

去左兩間都有，黃埔，淘大

細個自己比錢買水龍
果陣成80幾蚊 買果下覺得自己發左達
但都係練唔到雷霆萬鈞 下下都扑落隻手到勁痛

港版超速龍球同水龍真係有啲肉酸

我都買咗堆日版

以前商場玩雷霆均整親個廢老

真係好廢

我有
當年買個刻
個種興奮心情而家都仲記得

佢果首鋼琴BGM好好聽

超速水龍

超速水龍正呀

細個唔夠高 一手撚個yoyo落地跟住爛鳩左

買咗一堆垃圾叫敗家仔

細個有搖搖 但完全唔識玩

細個買至尊龍球成日卡繩
依家仲會唔會

細個成日玩
覺得雷霆萬鈞係最易學的一招

最基本個啲 三角形 地下行路 反而勁難

唔買垃圾咁買咩先夠班叫做敗家

以前細個有一個夜光

細個買左個黃色透明膠識發光既搖搖
但差唔多成百蚊好貴

巴打咁細個就已經咁心水清

幾錢一個呀

我最勁淨係識玩魅影魔法
呢啲唔使技術

好想買返個, 但又覺得買完返屋企之後又買黎擺唔會玩

日版龍球真係得個型字
用落好廢，重要好易爆

細個唔識綁繩同保養
玩到一半成個飛走咗

以前有隻日版超速雷達好型

好想買返

可樂搖搖

細個得拉尺玩

細個覺得內疚㗎
而家諗番其實整到條廢老痛得去邊
嗰陣仲要俾佢喺商場當街當巷鬧我

都係買黎儲
自己都唔係好識玩

係咪想講雷霆掃月呀？
我成功練到
嗰陣好撚自豪

我記得係咪有隻超速水龍係用個大盒裝住咁? 細個有親戚送過個俾我, 唔見左

我都記得
估唔到主角搖搖反而唔好用
用開超速水龍

好多玩具都係細個買唔到

自己出嚟做嘢買返

邊到仲有日版

超速水龍 好撚順

我都有keep超速水龍

我都想買，有無地址

細個儲左勁耐錢買既搖搖，第一日落公園玩就掉入草叢搵唔返

創造花式超速穿梭於你我左右

有啲$18,有啲28,超平
買左個黎玩

想買番彈珠人

巴打係咪北角嗰間，我都有買到

小暮宙太個隻好用

睇個樣似老翻？
定係出咗改版
同以前嗰啲個樣有啲唔同嘅...

諗起細個果時老豆出糧買比我，前幾日過左生

九龍灣果間冇

仲記得細個不停練個搖搖落左去定住唔上返黎

紅磡嗰間有無

Sad

細個聽到嘅歌詞 :

舞動超速龍球

將對手激狂奏

種種花式超xxx急口令)你左右

眼淚發光火流

眼淚火速羅素

我要得到那成就

從來沒怕對手

利申: 到今日都唔知正確歌詞

果次去荃灣得返好少

你買哂咁我地玩咩 屌你老尾

我隻黑金色水龍 想買返

細個玩到地板裂左，比老母打到飛街

以前以為高級最好用，有金屬軸心，點知太滑條繩成日上唔返嚟 低級係木製軸心，中級係膠製軸心，估唔到膠製軸心係最好用

真係唔明點解港版係印人樣

要買都買日版啦～

條邊好撚利
玩親都俾老竇屌到開花

Rest in peace \|/

我都想買 邊到仲有

有無至尊版超級龍球

細個只會有假野玩

金屬先最好好用 登陸月球收繩就得 你睇世界級啲比賽都係咁

幾時會有d倉底暴龍機/陀螺拎返出黎賣

我試過打中自己額頭之後腫左成個雞蛋咁

以前買過日版龍球果陣都好似要299
唔撚見左

假野轉得唔耐，呢個真係唯一唔會買假野嘅玩具

雷霆萬鈞真係好鳩恐怖 點解你地可以夠膽做 果陣真係比個搖搖打到有心理陰影

超級龍球/水龍做正價 （淘大奇趣）

係邊個位 頭先搵唔到

門口背面 剩下不多

暴龍機
爆旋陀螺
激鬥戰車

白痴仔 呢隻唔係首播嗰隻嚟

即係點, 有新版?

我明明記得以前龍球上面個瞬一唔係呢個樣
都覺得怪怪地

少數主角到最尾都係輸既動畫

喺灣仔玩具街見過

雷霆萬鈞係單手fing定雙手fing?
細個果陣只做到單手果隻

呢隻應該係09年（唔記得）左右重播嘅時候番出嘅香港版，
設計，圖案同首播版有啲啲唔同，分級都好似改咗少少

呢堆先係舊版

岩，我就係有呢堆

隻至尊水龍玩改裝，
屌老母扭兩野啲螺絲就滑晒牙
拆唔返入面個金屬環出黎
我仲要每邊塞晒4個入去，勁撚重

隻至尊龍球又係on9
扭兩野就好似壞左，
扭極都唔覺條坑有變闊/窄

我覺得右下果隻最好用

買左隻超速水龍 完夢了

無得選擇

細個雷霆萬鈞練到三百幾下

除左畫月亮 同 雙手雷霆萬鈞係練唔到

其他招都識

最深印象係練唔成招核子分裂

有招好似咩原子爆炎同核子分裂好似

不過畫月亮真係最難 屋企天花唔夠高 練唔到

有冇彈珠人賣

我記得前幾年TVB又重播過，之後嗰年又賣得貴

我應該同你買左呢堆

月亮反而我得,我屋企樓底好高
核子分裂次次都整到佢停轉

呢堆我以前都有幾隻，最記得係當年出街玩下面中間嗰個，點知一fing條繩甩咗，成個跌咗落地下成個散開咗幾截

成套嘢最記得係最後鬥勁力旋風個主角輸咗，嗰時真係睇到呆咗，好似人生第一次睇到主角會輸嘅動畫

我宜家拎毛巾當yoyo咁玩

可能我唔係咩高手，我剩係想玩好個勁力旋風渣，所以覺得膠製軸心好好用，以前用開超速黃蜂，真係滋滋聲，真係勁好用勁好玩

$28

咩型號
左右有兩個扣咩黎?

好似係至尊龍球黎
個lock係較軸承既鬆緊(利申唔識

當年剩係無買到火焰之星/超速雷達，好想買返個睇吓好唔好用

入門級 lv1：超級羅素
結構上是可樂搖搖（羅素），球型實軸，不能拆開。單圈軸上上繩。適合迴圈技（looping，eg雷霆萬鈞），只適合作簡單的屈繩花式（eg旋風三角）。重量輕，對初學者來說較易操控。空轉（loog sleeper）時間短，但應該可以完成初級10級花式。

初級 lv2：極級羅素
結構上是PRO YO II/HYPER WASP，球型木軸，能拆開。不用上油。單圈軸上上繩。適合迴圈技，在木芯綁繩位置上用蠟燭上蠟，能稍稍加強空轉能力以應付一些屈繩花式。重量輕易操控，適合初學者。空轉時間較短，但應該可以完成頭10級招式或以上。

中高級 lv3：智慧之星、超速黃蜂、黃金火焰
結構上是FIREBALL（瞬一使用搖搖），塑膠軸芯，可拆開。需要上油在鐵軸上加強回收力。單圈軸上上繩。適合中至高級大部份技術，屈繩迴圈技皆宜。重量中等，空轉時間較長。沒估計錯誤的話智慧之星是蝶型即STEALTH FIRE結構，更適合作屈繩花式（eg智能旋風）。

超高級 lv4：火焰之星、超速雷達
結構上是BRAIN（弁慶使用搖搖）。內藏離合器，能在搖搖空轉力減弱時自動回收。有閃光功能。是為初至中級搖搖使用者設計的搖搖。空轉時間受個人駛出空轉（勁力旋風）的力度而定。需要定期加油在鐵軸上，但不能加在軸芯的O型環及搖搖一側的離合器上。單圈軸上上繩。適合中級大部份技術，較適合屈繩上的時間預算，不過時間估計錯誤會因為搖搖回收使招式失敗。

超速龍球、超速火龍、超速水龍
結構上是HYPER WARP（龍球、火龍，球型）HYPER WARP WING（水龍、蝶型）。金屬走珠軸承，可視乎需要的回收力作1-3圈的軸上上繩。需要加油在鐵軸上加強回收及防鏽。金屬走珠軸承是目前高級搖搖使用的軸承，能夠應付30級以上的花式。球型的火龍和龍球較適合迴圈（香港雷霆萬鈞Loop the loop之次數紀錄由它所創），水龍則適合屈繩（eg核子分裂）。

至尊龍球
密封式設計，可順時針或逆時針擰搖搖而改變搖搖間距，進而使搖搖能配合迴圈或屈繩花式。可視乎需要的回收力作1-3圈的軸上上繩。隱藏式金屬走珠軸承不需要上油。回收力及屈繩時空轉時間受搖搖間距影響。搖搖間距窄時回收容易適合作迴圈，搖搖間距闊空轉較不受屈繩時磨擦影響，但回收較難。需要靠經驗級所需招式來調較出合適的間距。如果要較闊的間距，或需要用一些技如登陸月球、智能旋風等幫助收繩。屬較重的搖搖，雖然空轉時間較長，但某程度上要有經驗的搖搖玩家才能良好操縱及體會其中優點。圓型結構上對迴圈技較有利。

至尊水龍
與超速水龍同屬HYPER WARP WING設計，但加了四個重量環作重量調節，需自行加上（加上後模擬HYPER WARP HEAVY WING）。金屬走珠軸承需上油加強回收及防鏽。加重後空轉力比超速水龍強，可以有更長時間玩屈繩花式，但易做成搖搖身震盪而較難操控。加重後適合高級的屈繩花式，但也可換上木軸配合迴圈花式。可視乎需要的回收力作1-3圈的軸上上繩。

激鬥戰車呢

唔買垃圾先係敗家

邊到有得賣

雙手果招係 交叉運轉乾坤

講錯，應該係超速雷達黎，有燈著

手快有手慢冇

滑繩代表要上油

唔知邊到買到

我個超速水龍中間粒鐵生生地鏽，勁力旋風十秒都無就停

落油會唔會好d 我見d油特價10蚊枝

廿年油齡當紅酒買？

咁抵玩
不過唔就腳去唔到買

一齊投入搖搖的世界

細個玩咗排超速搖搖系列個啲 後期直接買咗隻yyf嘅1A 玩

我記得個架都有 個架有超速水龍同超速龍頭

見到個post專登搵翻出嚟

奇趣真係好撚正 唔止搖搖
仲買番d pokemon公仔同卡

我覺得右上個隻款係全部入面最靚 平面好靚
玩個陣又特別靚

有隻夜光好撚正

用得唔好晒 yoyo factory d油好貴

仲有無 唔得閒去買
會唔會比你地掃哂

同問
我細個都曾經有，感覺好豪華

你講右邊嗰隻 ?
熄燈影唔識高清

但條繩霉晒又無油
轉唔郁

聽日去睇下先！

呢個新版火焰之星黎
個扣一個係較自動回轉動埋非自動回轉

有得咁較仲正過至尊龍球扭黎扭去

定位有少少唔同
至尊龍球個扭鬆扭緊係俾你換黎玩空轉/looping
但火焰之星個自動回轉我覺得只係純粹包你轉到咁上下一定彈番上手入邊
仲有火焰之星係膠軸 至尊龍球係bearing
空轉時間都有分別

唔知呢個火焰之星係咁 剩係有至尊冇火焰

細個得賓周玩

On9先買垃圾港版玩

試過成個甩線成個飛出黎去左缸金魚度

日版得個靚字
又廢又易爛

樓主係想表達依家有錢買返晒細過買唔到既搖搖都搵唔果個既童真

呢招跟本用條命黎玩

十幾年都未爛

日版龍球一d都唔襟轉，又輕

我諗佢係講緊Yomega個d襟玩
Hyper-Raider好岩新手用

呢個系列超速水龍應該最正 蝴蝶型 空轉時間又長

細個唔識死
雖然都好驚撞落塊面
但係最後成功咗真係好興奮

我都覺 以前細個有過 不過買唔返啦依家

btw 舊版夜光火龍

有我都想買部

夜光版真係好正 可惜細個窮買唔起

荃灣個間真係...
去親都返左貨, 想揀下搖搖都唔得

where?

北角個間有無

打爛左老豆個花樽

屌你,
果陣買到個真野幾撚開心,
紫色超速龍球
同黑色超速水龍?
唔撚記得啲名

睇上腦

荃灣奇趣

我唔玩ig

奇趣有10蚊枝油+繩

可能因為細個想要 所以隻隻我都覺得好靚

公認最好2a球

呢隻真係好靚

細個已經覺得柒 卡通入面都唔係依啲款

好好J

呢隻夜光好靚
舊版港版其實唔差
btw rip

依家又做返正價 不過龍球值得買返黎儲

細個練呢招俾個搖搖打中左鼻骨, 痛左幾日

擺明見多連登仔買啦

搖搖第1至30式技術指引 珍藏版VCD

今日無意中我發現電腦留左呢隻碟COPY，原來有人upload左上youtube了

呢啲叫第2代啦，第1代再早幾年個個玩日美版，靚好多

雷霆萬鈞好少事
29式雷霆掃月先係最恐怖

x2 細個已經同家姐笑鳩d搖搖有個大頭係入面勁柒

我係個軸落左wd40, 擺左幾日後, 好轉左勁多

你老母個閪有得買

過多排生鏽就知後悔

wd40有腐蝕性，主要用黎除鏽，潤滑要用矽油

果陣有練完再去考級

第一代真係最靚 特別係主角同中村名人既超速火龍同超速龍球

巴打 我記得搖搖落wd40好似會好大鑊

我有呢隻碟

壞左買個第二隻

日版應該雷達玩雷霆萬鈞最好 港版就應該超速龍球同火龍 至尊龍球最好loop 我估

我覺得港版都好靚 只係日版太完美

以前最鐘意用名人隻夜光版

成日比雷萬鈞返黎果下打到個下巴
短繩又玩唔到放狗同大笨鐘

想問下已經生左鏽既有無咩方法救返

細個係火車唔見左個夜光版
唉

呢到話噴wd40再磨番滑佢
但我通常加d油用到就算

呢隻真係最靚 普通版同夜光版都好靚

我都唔見左好多隻

thx
得閒試下先

啲人教就用白電油洗bearing
倒少少 浸一陣
洗完之後就一定要bind 冇得直上直落
到真係唔玩就落返啲潤滑油先收藏

利申用開wd40洗bearing
買枝白電油仲貴個個搖搖
求其係屋企拎wd40黎用

諗返起以前細個聽人講落油會轉耐d，之後我去問老母拎d芥花料油抆落去

今日再去荃灣奇趣買左個超速龍球 諗住買埋黑色既超速水龍 但得返藍色冇買到

好似用火機油就得 我用zippo火機油

藍色都ok 啊

黃埔仲有黑色水龍
頭先去完買左隻
但變返$99

黃埔對我來講好遠

我買隻超速龍球又係藍色 唔想一樣色

浸完之後啲白電油應該要點處理？

搵布或者紙巾索 等佢乾/揮發 當正常垃圾扔

極級羅素好d掛 超級羅素好似冇軸承 得條軸心 呢兩隻好似都太輕 冇咩手感

如果係活睡眠搖搖既話 我覺得都係加番d 2a油好d 如果唔係個搖搖會變死睡眠
如果係死睡眠搖搖 我覺得都係加番d 1a油好因為我怕會生鏽 而且加左都仍然係死睡眠
利伸:新手 參考下好

我買齊水龍 龍球4隻色
卡通入面個色係藍色 轉個陣就還原到卡通入面隻搖搖

好想買番呢幾隻搖搖，好後悔當年冇買，因為冇錢

我記得我有呢隻系列既其中一隻 紅名 會著燈 但好易爛
依加奧迪雙鑽都仲出緊搖搖 但香港冇得賣 要上淘寶買

黃埔多貨嗎？

嗰陣淨係識用勁力旋風

玩雷霆萬鈞用日版龍球啦
同埋木軸我試過轉得太多 舊木轉到黑咗 好似燒過咁
火焰之星 超速雷達果啲唔好用 會自動收上黎 好白痴 狗也不屌
要買同系列就買龍球 水龍果啲

黃埔實況
龍球得紅
水龍有黑有藍

連登仔瘋狂掃貨
睇怕全港都賣返原價

好想要黑色

都係最想要初代既超速龍球

我都好想要

賣返正價 狗也不屌

呢隻都唔係細個嗰隻

暴龍機唔會啦
陀螺都難

兩樣野都俾人炒到七彩
陀螺主要係因為而家播緊

細個個隻我諗都好難搵得返啦..

今日喺沙田搵到一千零一隻

唉羨慕死

唔好話超速龍球 依家邊到都唔見有細個個時職業級個幾隻賣 我都準備放棄

沙田邊度

冇晒啦得兩隻，唔使去

嘩

29蚊咋, 今日行街無意中見到, 問過老闆話眼見有就有冇就冇, 2隻我就買咗

stealth fire

29蚊

邊間奇趣有

早幾年我都有儲返一堆, 今日搵得返16年前嘅龍球我嗰吓好想喊

ps:日版火龍係假嘢

喺屋企搵到多一樣嘢

hyper raider周街都係嫁, 去玩具街有

hyper raider, stealth raider = 港版龍球, 水龍
hyper fire, stealth fire 係膠芯, 即係黃金火焔, 智慧之星

但係raider係曲面手感好d

深水埗?

Hyper loop好似木軸
玩looping還好但玩空轉既招唔夠raider好
Raider可以話係全能型

利申：鳩up

我一兩年前買三十幾左右
都唔值錢嘅啲搖搖
深水埗唔見有 但港島玩具街好多

太樣衰 hyper loop

細細個氹到老豆偷偷地買比我
唔比呀媽知
果時好開心

我之前唔見有stealth fire 聽日去睇下先

超速之龍

條繩轉縛一圈試下
不過木軸心唔會轉得耐

港版設計好柒

但係回憶嚟

其實如果大家想搵到舊港版 台灣嘅舊玩具店可能搵到 因為台灣當年都有出港版搖搖 去台灣旅行嘅話不妨搵搵

好懷念Stealth fire 個時香港無入，都係贏比賽先有

想搵返舊版龍球邊到有？

轉玩第二隻

轉登搵出黎
無盒d日版龍球火龍假野黎

不要停侯

好想要

用港版超速水龍玩勁力旋風 連30秒都冇
其實係咪我太廢

我用龍球有
反而用水龍都係無

呢個系列最靚既搖搖

我唔會喎
係咪姿勢唔岩

但超速水龍同至尊水龍真係好難搵 好想要返

但明明水龍定位先係屈繩
點會仲廢過龍球嫁

比我既話搵得返圖個兩個我都心滿意足

我都係 好靚

想買返個超速水龍

至尊水龍係超靚 當年賣89.9 簡直天價 小學雞冇錢買
仲依稀記得當年定價

入門級 19.9 （膠芯 紅焰之星 係我第一隻）
初級 29.9 （木芯 極級羅素）
中級 39.9 （膠芯回彈 智慧之星 係我第二隻）
高級 定 中高級 定 進階級 49.9 （超速黃蜂）
超高級 59.9 （超速之龍 黃金火焰 發光）
職業級 79.9 （走珠 覺得好威 人生第4隻）
去到尾聲播完就出
至尊級 89.9 （小學偷錢買 而家佢仲喺喥）

靚到仆街

佢上個post 好似講係自己用3D printer整出黎既high-end 版

可惜個殼唔係透明同埋冇左兩塊玻璃 但係已經靚到仆街

岩岩終於買左超速水龍喇
有冇人話我知點綁實條繩呀

屌買左隻超級羅素空轉時間10秒都無
想學下玩搖搖有無其他款推介

係淘寶見到有啲fireball 想買黎試下
不過2A搖搖係咪難上手啲？

09年再版真係好柒

去yo station買

係yo-station買左個hyper raider

Yo station有無得上網買
無假放

我google搵到呢個 應該睇得明

我以前係yo station買過隻fireball 好似120蚊

我會買番不版
港版印個龜頭係上面

佢可以郵寄

之前MK/ 玩具街hyper raider/ fireball舊貨20蚊隻, 前排奇趣都係40蚊隻
不過yo station果D全新同應該mod好

MK玩具街?

準備買依隻

應該俾人掃哂啦

貼下部份收藏

借問聲邊到會有

Yoyo station, 我inbox佢郵寄
觀塘好撚遠

thanks bro

黑水龍入手

搵吓搵吓搵咗16年總算還咗小學雞時嘅心願
就27都就28 好唏噓
j完又係時候放返入櫃封塵
可惜係日版龍球應該唔會買得到了
又係時候返工了

有錢

咁多金屬搖搖

第一版係靚d

舊港版我仲儲咗啲2打6款 遲啲再影上嚟

奇趣嗰啲新版買唔落

港版係柒 但嗰份小學雞回憶我好珍重佢

中間隻水龍同右下果隻至尊火龍有冇多幾張圖睇下
好靚

嚟緊會繼續搵舊玩具 好多都未搵返齊玩過嘅款 陀螺 徽章戰士 有時候我開個po分享吓我儲嘅嘢

至尊水龍真係好正
係玩具舖見返細個玩過嘅玩具
果種心情真係好正
多數都會諗都唔諗就即刻買返

諗起以前成鳩日r呀媽買搖搖比我, 仲要買足幾個, 打爆屋企D野又唔鬧我

好啦搖搖厭左一輪無幾耐就興玩爆旋陀螺, 一買又幾個, 仲要呀媽陪我玩

跟住又激鬥戰車, 買買買勁多, 呀媽仲要放學帶我去荃灣個商場同其他小學雞玩(我住灣仔）

細個屋企又唔係有錢, 但呀媽呀爸真係對我好好 , 屌打呢段野打到我留眼淚

係 見返嗰吓真係好想叫出嚟 只要唔係貴得太離譜我都會即刻買

買左隻超速水龍翻黎但唔識綁繩落去
睇極張說明書都唔明

樓上有人po左條片教

想睇下圖

RIP

邊度多？黃埔奇趣得幾款

油塘早幾日見重有唔小

紅磡已清 得返一隻英文版唔知乜嚟

買左隻中村名人超速火龍，玩勁力旋風都係得十秒多d

要大力d 學主角戴隻負重手套練

有無巴打知邊度買到隻black nova 冠軍黑
細個無錢 成七百蚊隻買唔起 而家想買返

yoyojam 停左產 你要搵舊貨/ 二手

二手無所謂 但應該無人肯割愛

大發現 原來淘寶有超速搖搖賣

開左之後

隻超速之龍望落好似黑色邊

但其實係透明既深紫色

唔知真定假

應該真 手感一樣
老番應該手感差又樣衰

超速火龍原來俾你買左

可唔可以做個好心放其中一隻超速火龍俾我

俾淘寶link你你自己買都得 仲有庫存 40蚊人仔一個

我黑色個隻有生鏽 紫色個冇生鏽

不過佢話要睇下仲有冇貨先

佢話冇哂啦😑😑😑

我貼link個陣都仲有1個庫存 應該有其他巴打買左 呢間冇咪去第二間搵

邊到仲有hyper dragon賣

淘寶冇啦我岩岩搵過..

我搵左一搵 搵到呢間 左上角寫二手 下面介紹寫全新 不過我唔知真定假 呢間我未買過

唔該巴打!我問下先

carousell我見到都有

淘寶呢間都冇了 carousell再問問先 真係唔該哂你

仲有啊

邊間嚟？

Stealth Raider
邊間黎

我係carousell買左對hyper raider 手感似真野

有冇巴打幫我睇下真定假

真

諗起細個叫老豆買
同佢解釋水龍同普通街邊yoyo有咩分別就打曬冷震

點分 可唔可以教下細佬我 我成日驚買到假野

分別就係普通街邊搖搖廢d 水龍勁d

呢個係咪真的？
如果係真有無巴絲一齊夾4個，有得平10蚊

同埋想問下點解至尊會平過超速水龍？

巴打....我最後係carousell乜都買唔到

舞動超速龍球 何方的妖獸 一一被嚇走

呢個有貨 夜光超速龍球 不過貴d 琴日問過佢有兩個 我買左一個

應該係真 面交一眼睇到 假既成個搖搖都好樣衰 手感都會好奇怪

上次去日本買左全套密林號四駒車

我係呢間買左5個搖搖

夜光版個兩隻冇生鏽

白色個隻有少少生鏽

夜光版好靚

今次我真係買到了 巴打真係唔該你

恭喜上面位巴打 我都齊晒我細個想要既搖搖
人頭搖搖:
yomega搖搖:
好滿足 d搖搖好好j
係收集既過程仲無意間收集到其他牌子個d

雖然好滿足 不過我依加成櫃都係搖搖

嘩好dum本
至尊龍球係咪扭唔開？同埋係咪廢過超速龍球？

用少少錢可以填補番童年違憾我覺得好抵
至尊龍球係扭唔開 不過可以扭闊扭窄 同埋比較重身 講實用性都係超速龍球最好 最重要係超速龍球真係好有美感

今日響carousell 見到有得賣超速龍球,火龍同水龍
即刻入左隻水龍玩下

日版火龍路過

靚到仆街
我覺得呢個系列既搖搖已經係一件藝術品
依加已經冇可能買得番

係咪呢個 第二版之前奇趣賣98蚊 依加唔知仲有冇

係呀巴打 懶得搵黎搵去
見佢約到即日 就買啦
早買早享受

之前見間間都有

貴50蚊好似唔抵 奇趣都有好多分店

細個買番來 輕到一fing出去就撼爛左
到底點玩

我記佢本說明書話,
有額外PARTS可以加落去,令佢重D
又可以換走珠BEARING
但香港好似無地方入貨....

以前淘大見過有龍球改裝用重量環同bearing賣 (十幾年前 )

我見到淘寶好似有配件
係咪右下角個d

好似就係呢D 但個價

我都想搵番一個夜光超速龍球
小弟小學果陣曾經有過，但有一日放學之後係屋企唔見左懷疑被屋企人掉左，巴打知唔知邊到仲有好想搵番一個

bandai 原樣版龍球好難搵

停左產